因應疫情 香港與新加坡「航空旅遊氣泡」延後兩周啟航

因應疫情 香港與新加坡「航空旅遊氣泡」延後兩周啟航

商務及經濟發展局局長邱騰華說，本港疫情有所惡化，基於保障公共衞生及安全考慮，以及減低對旅客帶來的不便，宣布本港與新加坡的「航空旅遊氣泡」啟航日期延後兩星期。有旅行社說，會盡快通知已報團的旅客，商討如何處理後續問題。

2020-11-21 18:27:56

第一次見連泡沫都未有就已經爆咗嘅泡

最後會唔會直接取消

今次真係爆得儳時

合時

所以就即刻推遲佢，你所講既情況就已經唔存在